勇武要慣性

例如警暴，政暴，會有人講初時個個媽聲四起，但再黎就反應少左，但其實係大眾已經有個刻板印象係，警政=暴，只係有D無力感增加，變成"係咁架啦，好出奇啊"。

咁抗爭既可以做既只有同樣做D激烈行動，等大眾都有個刻板印象，警政一暴就要面對激烈復仇，同樣私了風氣，尚武風都要係咁樣帶出黎。

所以千祈唔好俾勇武停同退後，要越黎越勇越黎越武，帶動一般人覺得就係要出聲同動手先係一個正常香港人。